有冇甲狀腺低下的朋友？

你地有咩症狀？ 其實會唔會自已好返？？

利申:

一出生就有，長期服藥
不過大過睇返，好似甲減好過甲亢

三年幾甲亢病患者
男，29歲

3年仲未好返？

未，無專登去介口，不過意識到時高時低嗰指數 幾個月前開始控制飲食

有無食藥？

我都係3年幾甲亢 中間停過大半年藥 又復發

好似大多數人都係甲亢， 我呢d甲減既係少數

有，食綠豆仔。
每日朝早兩粒

食咗3年10mg?

唔記得 但醫生叫依粒做綠豆仔 總之就食咗三年啦

3年 T4 仲未正常？

你係咪講最主要嗰三個indicator 嘅其中一個？

yes

我唔記得standard係咩 依家每個月都要抽一次血
我唔記得actual standard 係幾多 例如10 我就岩岩11左右

你都係過來人 ching?

食住藥，T4 都高？

一年半已好返 ching

甲狀腺低係咪會肥？

係，新陳代謝慢過人